
    [
        {
        "questionID" : 31,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ali adwang pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang hindi dalawang pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "asbuk",
        "anam",
        "apulu",
        "relo"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 32,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ali adwang pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang hindi dalawang pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "embudu",
        "uran",
        "ebun",
        "bitis"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 33,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ali atlung pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang hindi tatlong pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "inuman",
        "ebun",
        "mandilu",
        "apunan"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 34,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ating atlung pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang may tatlong pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "okra",
        "gabun",
        "danum",
        "malagu"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 35,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ali atlung pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang hindi tatlong pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "malagu",
        "salol",
        "pitaka",
        "masanting"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 36,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ali apat a pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang hindi apat na pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "gamat",
        "maganaka",
        "aksidenti",
        "kaluguran"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 37,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ating apat a pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang may apat na pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "tuturu",
        "mananaman",
        "manuk",
        "lukluk"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 38,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ating adwang pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang may dalawang pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "abak",
        "apulu",
        "masanting",
        "mandilu"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 39,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ating atlung pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang may tatlong pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "salol",
        "manimu",
        "salu",
        "kawe"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 40,
        "question": "Sanu karing susunud a salita ing ating apat a pantig?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salita ang may apat na pantig?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Pamagpantig karing salita",
        "multiple_choice": [
        "mamalantsa",
        "dagis",
        "mangadi",
        "sulapo"],
        "answer": 0}
    ]
